其實依家香港係咪戒嚴同宵禁緊？

我啱啱經過金鐘
警察一見後生仔就幾個衝過去圍住佢地搜袋
連大媽都唔放過照搜